任你地屌

我唔係話要搞分化 隨你點講話我左膠 （下刪粗口一堆可以屌自己） 你地鐘意就睇下諗下 唔鐘意你就負評 i don't fxxking care

比勇武：而家咁撚多國外同本地媒體影 你地幫人裝修 一定出晒街嫁啦 本地就話知你想點同做乜啫 國外撚知你咩 佢地睇到你係裝修就係裝修嫁啦 你要怪文宣 都要諗下 人地點幫你出文宣先得嫁

比和理非：勇武冒住危險咁去發夢 點知訓撚醒完又比人話 點會唔撚燥阿 想你地支持佢就梗嫁啦 比著係你 曬成擔心機做完野 點知人地唔撚領你情仲要屌你 係人都冇mood啦

（btw，個人睇法。

pt1：裝修比佢賺保險有咩為啫？你地紅裝修仲有用啦 佢一係要清再開 一係唔清唔開。 tg麵包 你地會唔會食？多唔多人幫襯 咁我都冇辦法說服 總會有人入去買既 呢個問題。如果tg麵包有人食到中招 邊個傷 就自己諗啦

pt2：想搵個方法黎發洩不滿，我又覺得打小人真係好撚好用喎
集撚齊全港咁多人都打小人 你鐘意可以講到天花龍鳳又得 又有位比文宣入

pt3：裝修之前睇下佢係咪周身蟻阿嘛 佢本身都一身蟻既 就由d蟻慢慢咬慢慢爬 唔好比人痾唔屎就賴地硬

至於點樣cosplay佐助 我都冇計 只可以講 小心d 唔好比人煲大d小地方）

同埋，勢色唔岩既退唔係錯。
唔好成日諗到退就一定係輸比人。
我地同班有權力係手既人鬥 同佢磨一定遲早容易收皮，搞清楚我地既本錢。
諗下點樣跣佢一獲勁既。到時人地跳落大西洋都洗唔乾淨的話，你估個風點吹？
自從第一次大搜捕 你估果班四肢健全個名冇傷咩？ 佢地一向比人當係可信任證人 檢控主任協會同律師公會 都出聲要點佢地。 你估佢地冇得做可信任證人 佢講乜都冇咩人會信（遇到個紅撚到盡既另計）。對義士有冇利 大家自己睇啦。

最後問一句 問下自己：我地當初要有國際戰線到底為左d咩？

（以下開放任屌）
（我都冇咩興趣再係度講 廢事講多錯多 同埋成日會寫錯寫漏）